[剩係得記者比較正常]立場新聞既編輯開始幫深藍既曾俊華造勢！

內部同高層根本就係維穩派

咪on9啦講一句就造到勢？

On9 班泛粉唔記得咗佢支持23條立法
所以唔配佢哋有民主

低級分化

樓主係死全家既賤種五毛

都話咗要分化開你班泛民左膠毒藥囉

泛民左膠又唔夠人講屈得就屈

唔夠既話咁你地努力d囉

呢個page 攞咗立場張相整呢張圖，所以credit 返立場啫，句嘢又唔係立場加上去

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

低能樓主

班泛民粉個腦只係記一日既野，個腦大部份只會記晒自己屋企野，公司野，tvb膠劇，同埋去邊度叫雞好，如果唔係班泛民左膠媒體唔駛日日放毒抹黑本土派同提醒佢地要撐班泛民左膠啦

拉

圖係立場新聞姐
邊個出post

出圖自然有後續，宜家風頭火勢，無端端又點會出埋d咁既人出段？有撚病

你又拉乜春？

咁人哋影到薯片唔通唔出街？
今日夠影到個馬逢國啦，係咪馬逢國又要做特首？

咁樣作故仔都得?
咁洗唔洗又陰謀論
立場又係咩咩派既棋呀

點解影到薯片就要出街？我夠久唔久見到d藝人，以你既邏輯，咁我咪要好唔得閒？有病

有冇網址吾好鳩up

圖係立場
評論嗰個係？

Hide Blocked User - 瀧野由美仔